Open source狗慌軟入法linux+windows版 下載

我打破左個規則

有貢獻比冇貢獻更好

我直接d
屌你老母過主啦白痴仔

「失敗者只能用別人的格言」

好彩條友冇上水，唔係既話晒我時間
我搞掂埋mac os果隻touchpad中文手寫

好多唔敢出聲既hater偷偷正評條白痴仔
係child登搞open source野真係食屎

中國人以略奪他人成就為榮

自己一事無成，又唔抵得人地做到野

我直接用廣東話Rime算

child登layman風氣橫行

所以咩 linux 好難用唔好用，只係話人知自己廢唔識用 linux
如果好多人用到 linux 就會突顯自己廢，所以一定要傾盡全力妨礙人用 linux

成日鳩推linux人地就話有位入你姐

依家我分享勞動成果就被人入，就知連登有股無知既力量作惡緊

幾好用

如果咁樣先諷刺，有建設性既野唔推，但推 d 去佢地認為「鳩推」既野，實情佢地先係鳩推

多謝

其實就算對自己無用，為何不可以鼓勵一下作者？

都係同一道理
對佢地冇用，但對其他人有用，會突顯佢地無知同失敗
避免呢個情況發生一定要妨礙其他人

成班友係度mon post 逐個留言負皮做乜鳩
linux hater 定九方公司打手呀